美國猶他州山谷現神秘巨型柱！如電影「2001太空漫遊」場景

2020

天選之人當撈侵

人類又準備跨一步

HAL 9000 要出現了

“I'm sorry, Dave. I'm afraid I can't do that.”

條柱咩料

人類文明止步

有冇人覺得加拿大英國歐洲太過左膠，立志移民去美國中西部or南部做redneck

有冇右翼撐trump手足一齊嚟討論下

屌左膠想玩做神呀？

Hi

會唔會上面刻著PRESIDENT XI

塊地同啲泥咁整齊 ... 咪又係有人放喺度 扮乜啫

1：4：9